雖然話畀人襲擊必還拖, 但都補多句: 對方打完入村, 千祈千祈千祈唔好追!!!

我知前線有經驗, 但情況萬變, 而且火遮眼好難講. 所以一定要記得第一鐵則: 不落單! 不入村! 所以一定唔可以追入村!!!

一定唔可以追入村!!!

岩！ 應該要企係到做x Japan手勢

人多就嚇得走人，一家一齊去元朗放假享受元朗氣息。

各位自己斟酌.

收皮啦死P牌

打完人唔好縮入村啦

直接縮入老母個閪度啦

反手攞傘插佢一野都黎得切啦
聽日咁曬 唔人手一把長傘點得阿

各位自己斟酌

孫子兵法有講：故用兵之法，高陵勿向，背丘勿逆，佯北勿從，銳卒勿攻，餌兵勿食，歸師勿遏，圍師遺闕，窮寇勿迫，此用兵之法也。
還拖可以，但千祈唔好追！被打記得行使公民拘捕權

逃入村前制服佢！

佯北勿從

(假裝)佯(敗)北勿(跟)從

自行考慮 但唔建議

你一入到村 被人伏擊就好撚大問題

Push

落單 唔熟出入口 被多人伏擊 呢幾樣幾乎死地咁滯

銳卒勿攻
即係唔好同full gear防暴狗正面衝突

上面巴打好波 一篇孫子已經綜合幾個情況

我成日發白日夢有好多野諗，其實遮柄可唔可以勾住佢唔畀佢走

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

怕就怕有心人請君入甕 慢慢咁引人 所以要提防

齊上齊落 唔好落單